點解埋大政治氣氛會咁撚差？

簡直好似係另一個時空咁
同香港大學圈個氛圍格格不入

身邊讀埋大個班個個政治冷感
發生咩事永遠無人響應
水靜鵝飛
但fm之間內鬥就好有火
呢間野既人文同政治氛圍仲衰過科大

不如改名做中國理工大學算啦

啲科目太少思想 現實科目入親都係現實的人

入得去都係為個牌

冇錯

咁多支那學生

真係唔知點解poly嗰邊勁多支那學生但係hkcc又冇乜